11.19.突然明白很多事情的昨晚

   很八卦的上bbs去看一些人的口水战。在耗费了近二十分钟之后觉得自己是个傻b。  其实你就不能 这么的热血沸腾么。  其实流言就不攻自破。越还击只会越让造成更加负面的影响。  人就是这样。明明是人人都渴望成为官方，成为不了之后就会变得扭曲。狰狞直至把它置于死地。  人人都是被迫害妄想症。  不只是我、    爱拍先生迟到了一节半的课囧囧囧路过时他惊醒了趴在课桌上睡着的我。 